（突發）高鐵站外，黑旗已升！

好多人影緊枝旗

鼓舞人心

你個標題

推

的確係黑旗

好有凝聚作用 士氣＋100

雖然我都估到

你本來以為係咩

我心諗 黑旗已「升．？唔係「出」咩？
原來

我無野講

哦 你以為警犬個啲阿

嚇撚死以為警犬又暴動

我無嘢講

我有睇LIVE知你講咩

我冇嘢講

話"升"唔係話"出" 點會誤會呢

士氣up

好波！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

以為黑警又出黑旗咁撚癲

升應該好難誤會

仲要係無星架

屌你 嚇撚死人咩
btw

勁

我都以為班犬出旗

上次71政府已經冷處理黑旗
今次唔知會點

我以為黑警舉黑旗

做得好

睇標題以為又出黑旗

想見到有得升旗嘅地方都有黑旗

警犬係舉架啦

升黑旗好有代表性
話比外媒聽this city is dying

Beaufiful

讓首長先走

香港公安誓死保護撤退道路

士氣+100

冇血？
我覺得小小血點都要有
或者其中一塊係紅色
好似民國既青天白日滿地紅咁
紅色代表烈士既鮮血
雖然冇民國咁多血,但小小既紅色,點都要有

有好多版本

嚇左一嚇

無錯

可唔可以升高d
現場見跌晒

Jeng

寫番好個標題啦，令人誤會

搵人升番佢

童軍全面進場

點掛到上去 ?

好撚正呀喂

嚇死我

真係上左😂😂😂

嚇親

推!
記住今日和理非!
萬事小心!

Or
This city is being reborn.

今晚會留守？

升又唔係舉

D狗係咪都出旗 而加對紅黑旗幾敏感下

好波！

fb睇到先 所以明樓主講咩
不過樓主講升又真係無錯喎

應該有條繩

睇LIVE?

其實呢枝旗慢慢開始有代表性

我無野好講

落中共面

Push

被中共蠶食的香港

我都想出屋企問題行唔開

仲以為係支港獨旗

望住呢支旗，真係坐輪椅都識彈起身

D人會話騎劫

好波

政府今次有高人教路 唔賣飛呢指絕

blur樣呀

勁呀

如果個個星期有遊行 高鐵站唔通又唔賣咩

咁巿民 就一野屌柒你地班和理非

有幾多真係市民要搭膠鐵呀

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

結果就係你班7頭皮搞到佢地用高鐵好煩

push

nice!

真鼓舞

true

巴打講番清楚好

屌，嚇L死
不過正評

立國之後會唔會用依支做國旗

屌，以為黑警出旗

想知有冇國家支旗係黑色做主色

應該升港英旗，激撚死支那

搵人升

有可能

好！

推！

只可智取 不能力敵

黑旗

又踩到中共紅線

又唔係舉

正啊喂

係阿 升咋嘛

一定有人比標題水左入黎

入到黎 一睇張相就知啦

!!請幫手廣傳!!
如見大量不名人士冇委任證

如懷疑有人冒警

要即場打999報警(記著拎報案編號)
做個良好市民 打擊懷疑罪犯
點報案可向雲海學習

我見到標題冇諗過係舉喎我都係expect會見到樓主幅圖

上面有人中左招啦

舉同升

無咩野睇 今次

今次無衝突 (暫時)

落晒中共面

做乜仲唯唯

岩岩諗到 政府不直唔回應呢支旗
應該係因為回應左就等於承認左佢既意義
所以寧願當唔知 等支旗無意義

Pish

好!!!

我地話ok就ok啦

PUSH

有意義 有媒體報